在過去麻煩的十年裡，沒有任何一個聲音能像維吉爾那樣與年輕人聯繫在一起，他很自然地做到了，因為他是年輕人的化身。 維吉爾·阿布洛:安娜·溫圖爾，坎耶·韋斯特和維納斯·威廉姆斯分享回憶 
 西蒙森寫道:“在1806年，雞尾酒的化身——烈酒、甜味、苦味、水——體現了傳統主義。” 老派的崛起與衰落與再次崛起艾利森·麥克尼爾尼| 2014年6月14日|每日野獸 
 一個滿是黑人孩子的教室讓你搖頭的想法並不是智慧的化身。 平等比融合更重要|約翰·麥克沃特| 2014年5月15日|每日野獸 
 飾演喬丹·貝爾福特，一個魅力十足的股票經紀人，迪卡普里奧則是一頭野獸; id的化身。 為什麼在《華爾街之狼》中驚豔的萊昂納多·迪卡普里奧應該(最終)贏得奧斯卡獎 
 他稜角分明的臉頰，厚厚的眼鏡，精心梳理的頭髮，象徵著優雅，遠見，不幸的是，個人的痛苦。 時尚傳奇伊夫·聖羅蘭|莎拉·莫羅茲| 2014年1月14日|每日野獸 
 在集體想象的快樂之地，斯諾登實際上是我們世俗魔鬼的化身——“消極”的化身。 愛德華·斯諾登，而不是教皇弗朗西斯，才是年度人物|詹姆斯·普洛斯| 2013年12月12日|每日野獸 
 “毫無疑問; 真正的惡魔化身，”誠實的牧師回答道。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 她的微笑異乎尋常地遙遠，異乎尋常地珍貴:她是愛和溫柔的化身; 她的小手握著他的兩隻手。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 因此，她在恩典和聖潔上超越了所有其他被創造的眾生，被奉為化身之道的神聖聖殿。 瑪麗，基督徒的幫助是多方面的 
 她是一個聖潔的人，因為受苦而變得聖潔; 她是生命的神聖化身，是超越地球的神一樣的東西。 愛的朝聖|厄普頓辛克萊 
 以惠靈頓為化身的命運，仍有幾分尊嚴; 但哈德森·洛的形象是多麼骯髒。 《海上的勞動者》維克多·雨果